蒙面法?我屌你啦!

大家打開機都知，越打越後自己要升級自己D裝備，既然佢要立法，冇野架大家咪upgraded裝備囉。
冇事喎，你睇下721唔係佢迫大家升級，宜家示威者又點會咁多裝備，仲要係靚裝添！之後係點？咪洗場一次難過一次囉，仲可以多區抗爭。
所以我覺得大家定Ｄ黎，諗下點搞仲好啦。唔通真係屋企唔出黎咩屌！